如果全線24小時麥當勞將每日0300-0500定為休鋪時間，能否杜絕麥難民？

如題
撚狗咁撚

咁仲叫咩24小時

改名做深宵麥當勞

0300～0500休舖，咁仲叫深宵？

麥記自己都未出聲

執柒左佢 麥難民自然冇埋

點解要趕絕佢地？

可以
不過對m記黎講有咩好處

清晨都來緊啦
0000-0300都叫深宵啦

香港大部份問題都係支那引起，此post已完

五毛又在時事台開垃圾搵錢了

有時半夜1點幾，係旺角寧願食吉野家
都唔想去麥當勞，成陣酸臭味
證明麥難民會趕走食客

有冇諗過點解咁多難民
或難民點解要揀m記

政府見麥當勞容納到呢班人，就當個問題解決咗架啦
呢班人走返出來，政府先可能會做下野

但你休鋪兩粒鐘
d食客連想買外賣都唔得

04-06

個焦點錯撚咗
你估佢地想訓M記？
佢地無得住先去咋

M記關 咪去第間囉 旺角吉野家夠24小時

個問題係住屋到阿

關M記就解決到問題咩？

休2個鐘黎杜難民都諗得出，明顯OP咁既質地成世真係乞多過5毛都難！！！

反而我覺得休鋪係要黎清洗下佢地啲機器同埋換油

唔當佢廢po
以生意角度，中間break2 個鍾係on9中既on 9先諗到

1.電器短時間一開一關，次數多左不但仲易壞減少壽命，仲有機會無慳到電，特別冷氣會更食電
2.編更on9,日更飲食就話可以落場，夜晚關哂店面燈要去邊？俾佢地瞓覺？夜更已較高人工又少野做，仲俾錢人瞓？成本郊益完全不符，定請多更人？
3.對顧客嚴重不便，咁就好話開通宵，流失大量客源

英國直頭半夜淨係做外賣，請埋保安買完留響度有陣都比佢趕走

你唔好攪鳩D收夜得唔得

打過下工做過下生意一睇就知白癡，但最最On9既係Image，明洽細勢失分不特至，"22／7"咁撚創新真係得支狗5毛先貼得出黎囉！！！

同食環噴濕塊地唔俾人訓有咩分別
邏輯就係殺哂窮人就冇貧富懸殊,你都戇撚鳩

打過下工做過下生意一睇就知白癡，但最最On9既係Image，明洽弱勢失分不特至，"22／7"咁撚創新真係得支狗5毛先貼得出黎囉！！！